[冇人開POST] AC米蘭球迷討論區55

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

Europa League of round of 32

15/02/2018 Ludogorets vs AC Milan
22/02/2018 AC Milan vs Ludogorets[/b]

常見問題：
AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。
AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。
今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。
簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella
(until 27 November 2017)
Gennaro Gattuso
(from 27 November 2017)

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
#4
追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名:華仔的腳毛

推爆POST又唔開

7個鐘先有人開

9成出晒街

搶1001又唔開post嗰位手足

唔鳩想開

一定成班人去格劍

新post LM 先

原來我地都幾齊人

終於有人開

上面有人叫高ching開 加上我呢D小薯都唔敢亂開

初一有閪波睇賀新年

new post lm

lm

終於等到歐霸loca仔停賽

情人佳節要加班，依家先返到屋企

情人節一早訓左

終於開

扮哂野

明知我最憎開POST

早晨
攬住囡囡訓到而家

打MON HUNT打到1點比老母屌去訓
跟住又要番工, 好慘

今朝返工地鐵勁少人
返到公司到而家一封email都未收過
唔通今日個個都請哂假

好撚多email sd
臨放假仲要做奴隸，好慘

高清巧橙橙

今日多數有收早

咁我都收早, 但係要早起身個下痛苦

記得pm我psn，今晚打住打等歐霸

今晚歐霸想睇

無性, 今晚早D訓啦

聽朝早起身返大陸，而家積極考慮中

今晚就要番祖國共享做支那人既榮耀喇

DIU, 唔記得SOR
但要星期六先可以PM你, 要番支那

早收工返屋企屠龍屠到睇歐霸

2點早場
睇半場456輸對手，訓得

留名

半場比對手456, 到時訓唔著

開年搞咁的野

屠龍等西波， 睇完西波激到瞓唔著再屠過

推

AC Milan Given Chance to Sign Porto's Mexico International Midfielder Hector Herrera

Porto midfielder Hector Herrera has reportedly been offered to potential suitors AC Milan.

27-year-old Herrera has been subject of widespread interest from clubs across Europe over the past few years, and a report from CalcioMercato claims that a summer move to Milan could be on the cards..

The report from hails the box-to-box midfielder as the 'kind of player every coach would like to have available' and says that pace and dynamism are two of his greatest qualities. He is 'the last to give up' and makes his presence felt in both defensive and attacking situations.

Herrera made himself noticed on the international stage back in 2012, when he was a member of the side who won the Toulon Tournament before going on to be a part of the Mexico team who earned the gold medal at the Olympic Games in London. His Mexico team beat a Brazil side that featured the likes of Neymar, Oscar and Marcelo in the final.

The following year, it is said that 'half of Europe' wanted to buy him and he chose to move to Portuguese giants Porto, where he signed a contract until 2019.

One-and-a-half years ago, Italian giants Juventus and Napoli both battled to sign the Mexican international, and Herrera even agreed personal terms with Napoli. However, the move did not materalise and Herrera remained with Porto.

However, it is now come to light that Milan have an interest in the player, although he is 'not a priority' for them. The report from Italy claims that they 'like' the player, however the deal will be-revisited in June when Milan have clearer ideas about the squad they want to build.

同時另一個Herrera

Manchester United transfer report: AC Milan plotting £30m move for out-of-favour Ander Herrera

The 28-year-old has slipped down the pecking order at Old Trafford this season and he is reportedly considering his future at the club.

Milan are keen to bring the Spaniard to Italy and have been tracking him for a number of months.

The San Siro club are ready to make a formal offer this summer and, according to Tuttosport, they believe they can get Herrera for £30m.

Milan hope the midfielder's lack of playing time could play into their hands and they are prepared to drive a hard bargain.

Herrera, who joined United in 2014, will also have only a year left on his contract come the summer.

波圖不了 水貨華已經中伏

Hector Herrera前幾年係波圖同墨西哥唔錯，近年跌左watt

特然傳晒兩個Herrera
但感覺上墨西哥Herrera啱用啲

買墨西哥人不如買埋賓菲加隻左翼

有冇人睇左官方ig條片 班友講得好好笑 主教練 發紅包 狗年旺旺旺

笑死

撚撚：發你老母

係真係笑到停唔到
我老豆因為咁決定左陪我睇今晚場波

新正頭 有冇人一陣開POST 旺一旺佢

狗年旺旺旺

#ACMilan XI: Donnarumma; Abate, Bonucci, Romagnoli, Calabria; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Cutrone, Calhanoglu
#LUDACM

Subs | Panchina: Donnarumma A., Musacchio, Rodriguez, Zapata, Montolivo, Borini, André Silva

施華連歐霸都無得踢正選

咁古仔踢正選係正常嘅

唔駛輪換架

咁快又放返卡拉仔去左閘 好撚驚好似迪迪仔咁整廢咗

原來兩點開波，差啲走咗去訓

打算死頂睇半場

新年快樂

葦如講多仔對真藍黑

呢場我都想睇

abate爆了

bein sport 有無？而家條acestream link 慢兩分鐘

$$馬

垃圾蘭,一條ACEPLAYER LINK都無

now631得英文旁述

比人壓住

有

比人禁住屌

LINK? 我都搵到條了,不過極低清,屌,求些也

阿隊好似守唔住咁

頭先reddit 有條link 但無左，copy 唔到比巴打

差d死

對面明顯睇住兩邊閘嚟食 右邊俾人爆到係咁食塵

對面左翼好勁

acestream://b0fa08db6fd0a10445a1f215b1d4b3dcb3314217

感謝你們

攻唔撚到

踢緊乜

撻哂q

體力真係有d問題

Abate做乜鳩

食屎

幫人解圍

suso應該無力

到底我睇緊乜鳩 聽朝仲要返大陸，有啲想放棄

襯未比人入好訓
一陣訓唔著

睇多陣轉去睇多仔同阿妓好過

第一個攻勢

告

克勤變左真核

個配合幾靚

邦隊又擋得幾靚

對面明顯想一開波頭段係咁谷去偷一球先

撚撚就好似近幾場咁 守住你先 唔怕同你鬥體能 睇下邊邊收先

大利真係好好j

點解可以咁多交失

卡拿仔玩波

告仔腳下功夫要練下

KC咁玩法好快唔掂

Prade: ‘Samp will make Strinic offer’

Sampdoria sporting director Daniele Prade says “we’ll certainly make an offer” to Ivan Strinic, who is thought to be close to Milan.

The full-back is out of contract at the end of the season, and it’s widely expected he’ll move to San Sitro at the end of the season.

“It’s a situation that has been clear from the very beginning,” Prade told Sky.

“There has never been any problem with Ivan. Strinic came here knowing that he’d be here for 10 months, but we’ll certainly make an offer for him.

“He’s a serious lad and we have no preclusions as far as he’s concerned. He’s such a serious lad that even if we don’t find an agreement he’ll give his all to the end.”

簽森多個Torreira啦

嚇撚死

$馬判定啲高波真係麻麻

$$咁樣出迎

嘩屌 對面左右路都咁好波

啲龍門球柒到

頂唔順，中左幾次眼訓，訓先啦巴打們，狗年快樂

biglia下下都係逼對面犯規

suso今場廢撚到

feel都是但一個閘會紅

decision 世界級垃圾

差D

唔想再見到abate啲高波前傳

0:1

Suso今季不嬲廢 反suso

告訴仔又入波

告仔

不要華仔了

又係大恩式入波

牙告勁撚到

華仔走d位無乜威脅

反華了

克勤都轉得好靚

啲走位係靚

告仔 華仔bye bye

走位+射門觸角

告仔招牌式入波

正選中鋒

華仔同卡叔賣得

有冇告仔印字賣

米蘭第一中鋒

65m買前鋒 真命天子原來早已在陣中

波叔都>水貨華啦

華仔太傷我心啦
我決定轉會G持告仔

有冇人跟

store asia有

虎扑班友叫
Loca做天選之子
告仔做地選之子

拿拿聲換波叔出嚟打右閘 遲早爆

換返卡拉去右邊
而家兩邊閘都傳唔到中

Conti幾時復出呀

換碧基亞比佢抖下啦 隊草就反正五黃停賽，呢場打足都得

始終運動戰都係打唔入禁區 可能同兩隻閘有關

今日啲波反而去晒左邊

差啲收皮

有運

新年汪汪汪

屌abate就爆

小明

嚇死我，見到球證舉手以為係俾黃牌

真藍黑反cup

咁勁多仔主場拎到兩球作客入球

人地勁過我地

pen

告仔又立功

12

米蘭面前無弱隊

露股個野都勁

RR

RR 一出場就有波射 真係爽到呢

係有波入

基斯坦迪係咪算返生 都唔知去葡超做乜

告仔好好J

點解唔係KC射

2:0了
係時候比告神休息下準備下一場

出垃圾華出黎啦

rr好似係一號劊子手

係，真藍黑賣左隊草又打番起佢

一講就換

之前好似講過佢地兩個係首選

我到依家都唔明點解，不過入到就唔理咁多啦

真係換

屌 撚撚好識做

拉素都要換啦

迷撚

次次打到尾佢就黎死咁

其實換水貨華出嚟=話畀其他人聽可以hea踢

70-75分鐘換蒙特出黎啦

得番華仔一個自己搏命

無計 中場好多甩漏 佢自己又鍾意迫到好埋同搏犯規

亞衣 2-2

suso又鳩

呢件我覺得真係車仔唔識用 未去車仔之前已經睇好佢

3個前鋒換咗隊之後都有貢獻

冇力照爆

水貨華個頻率又去唔到告仔果隻咁瘋狂追波個下死 搏唔到表現

波叔會唔會又入波

唔換拉素

打森多要出盧卡仔蒙隊了

陣間仲有場萊比錫對拿玻里想睇

SUSO剪頭髮未
依家成個痴線佬咁

有d想睇但睇完都差唔多天光

波叔>水貨

水貨華=可有可無

邦老師啲防守都幾孤寒

禁區咁多人都唔清走佢咁危險

3球

波生又入

波生

比我講中

真係波叔都入埋 水貨都無得入

開口中，水貨華無撚用

波連尼又入

自從你走數之後真係好嘅唔靈醜嘅靈

水貨華助攻WO

華仔漏得靚咋

算啦 依球華仔都有份

唔係漏 係後腳助攻

唔係華仔助攻俾波叔架咩

係？我覺得佢掂唔到個波喎

客場3:0
下場歐霸華仔應該有正選既

阿衣3:2

真

多仔果場3:2

波叔

多仔識用啲快嘅前鋒

我第一眼都以為佢淨係跳起漏

我以係佢後腳失敗

波叔一定係最佳收購

失兩粒作客入球其實都仲係好危險

新年第一場贏波
仲要又大勝

終於上水

佢上半季既拼搏救番隊波好多次，已經令好多球迷對佢改觀

可能係德甲翻生，做第二個迪布尼 不過車仔今次冇咁柒，只係外借

隊波睇落好攰下, 下場森多都兇多吉少

再咁落去，撚撚換都換波叔先，水貨88分鐘先換啦

講起迪布尼
佢呢兩年啲直線勁到痴線

日日都mon住你地

但撚撚今場搏贏左
精銳盡出 拎到三個作客波
雖然隊波睇得出好累

放棄意盃全力聯賽歐霸好過 人腳又唔夠 次次都要打到加時十二碼 跟住個場就食屎

精

放棄聯賽好過喇

反小明黨

意盃好近啦, 聯賽反而難追

計左基斯助攻，水貨又輸

意盃出硬局
邊夠拉素主場踢

過到拉素都過唔到祖記啦

決賽對狙

輸少當贏

拿坡里

留力聯賽

拉素拿玻里

撚撚如果比人炒
下任領隊大家知係邊個啦

一比人逼就斬個波上前

正垃圾

水貨又冇波入

唯一貢獻
後腳唔中漏俾波叔射入

狗年一開波意甲就全炒咁滯, 得我地贏

拿仔預左輸啦

意甲得我蘭贏

好在改左4個歐聯位, 同前幾年烏雞個D撚屌一樣

佢依家爭緊聯賽，放棄歐霸都正常既

阿特蘭大算係咁啦
拉素呢排頹到呢

真心我蘭真係有歐戰dna 同皇馬一樣 聯賽點柒 國內賽事點柒 出到歐戰真係會勁啲 好似今次全意甲歐戰又係得我蘭拎晒3分

好耐冇見

你咁講下場爭前6就出事多,雖然夜場

傻啦，好彩架咋

真藍黑同拿波咩對手呀
拉素都係半正選

但依家玩緊三線
撚撚真係要取捨下
咁既人腳捱唔到

佢取捨，老細都唔俾佢取捨啦

下場歐霸應該要出下梅沙,嘔蒙同盧卡仔,俾班中路球員抖抖

夠薑就試多次352
告仔+水貨同場

好撚耐未見過梅沙

有呀，尋晚後備個LIST有佢呀

最好大輪換啦...呢七八場中路都好似用同一班人未抖過....
水貨,嘔蒙,盧卡,梅沙,膠達,大老馬

大$俾唔到信心我地喎

啱啱先出黎狗年旺旺旺

下場隊草停賽，應該肯定出盧卡

打比果場咁上身

後防沙膠，羅馬膠 ，梅膠
炸爆佢

你當波叔唔係度？

波叔乜位都打但唔打中場中既咁

蒙牛:hehe

CONTI 出得返黎未

我情願佢真係傷好晒先

我意思當然係佢傷好出返黎哂

佢出左卡拉仔會少左機會

最好就abate 走

其實波連尼嗰球施華有冇掂到

唔覺得

j佢反應意識一流

究竟佢係有心漏定有心後腳, 睇唔透

真心佢可以好夾呀朗
唔知下年可唔可以止蝕原價放呢

鍠點會要

提子真係好多水貨

其實仲可以畀下機會先嘅

話唒歐霸神射手

靚仔就有咁多機會，公平咩

告仔>水貨>>>>>>>>卡生

Milan have prepared the growth plan for next season: The club's idea is to add 2-3 new players to the current squad. Moreover, there isn't the necessity to sell one of the big players considering that the forecasts of the club's budget does not include CL qualification. Any potential sale will only depend on the offers Milan receive

[Corriere della Sera]

big player指年紀

自公布puma 後好多報紙吹Reus

多仔賣人唔賣說明書
Reus又易傷
而且那有錢， 用波叔算

雖然復出都勁, 但下下咁傷真係難搞

年輕化左幾年仲講呢樣

reus 真係不了，易傷到痴線.... 幾勁都無用

真 要波叔算了

根本唔使ff，人地肯同你傾先講啦

AC Milan to close refinancing deal with Merrill Lynch: the details

Massimiliano Mirabelli continues his scouting duties while off pitch Marco Fassone is working to secure the financial stability of the club. Negotiations for a new loan are at a closing point.

The Rossoneri club outside the pitch is totally engaged in the refinancing of the debt with Elliott Management Corporation. Between AC Milan (123 million) and holding company Rossoneri Lux (180 million) there are 303 million euros plus interests to be repaid by October 2018 (deadline).

The club CEO Marco Fassone plans to close everything by spring, when he will also have to meet UEFA to talk about the Settlement Agreement. The officials of Nyon want AC Milan to conclude the operation before the meeting, so as to have a clearer view of the Rossoneri’s financial situation. The management is working hard on this front.

There have been several contacts with financial subjects and also important negotiations with various of those. For example, several weeks of negotiations with Hps, ex Highbrige, which offered only 270 million euros. Leaving aside that proposal, even that of the American bank Jefferies, the club needs to find a quick solution. Libero newspaper reveals today that Fassone is about to sign an exclusive agreement with BofA Merrill Lynch.

睇返原來早個星期有單咁野 美林做貸款

唔係ff, 純粹係講啲易傷球員幾勁要來都無用 諗下當年夏格維斯，路斯基，甚至我地柏圖仔... 勁但係作用好有限

早幾年個個後生黎到米蘭都多數變玻璃

依家贏三球
個領隊都會話表現唔夠好
諗起之前有個領隊
場場輸幾球
會笑笑口講我地表現已經好好

最記得文仔第一年一個打晒
到之後做手術 醫到殘廢唔識踢咁
搞到家下要踢墨超

迪迪仔 法老 柏圖 全部玻璃

According to a study done by American investment bank Inner Circle Sports, Milan’s value has increased by €150M with the respect to it’s value in 2016. The club is now worth around €900M

MENEZ 咁易傷同佢轉打正前都有啲關 佢果陣背傷 就係下下去同後衛正面撞

如果佢冇事打翼的話都仲係勁

Federico Chiesa: “I’ve never supported a certain team, but I was very fond of Milan of the champions, the one of Kaka, who has always been my idol. Kaka, Shevchenko and others. I liked watching Milan of the champions.“

對上兩場入嗰球靚到

文子係近幾年
我蘭最可惜球員

勁係勁
但太獨

反幪又輸一場

我都唔信佢可以踢走埋獌

#Gattuso: "We are taking it easy on #Cutrone. He must not get distracted by the fact that he is the youngest player in #ACMilan's history to score that many goals. He has to work and to rest. I hope he finds a beautiful girlfriend so he can rest and make love"

笑撚死

佢有locatelli了

無卡生？？

傷

二石巴咁夜仲未訓？
聽日等我係聖西路現場督促佢地踢好啲

國米

又諗起後腳入波
頭半季真係好carry

後半季比人屌老母

全靠佢隊波先留到喺意甲咋

Probable lineup vs. Sampdoria (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Rodriguez; Montolivo, Biglia, Bonaventura; Suso, Cutrone, Çalhanoglu

[Sky]

盧卡係唔係得罪左撚撚

國米真係比足機會, 今晚要打好D

一場一場打啦，今晚仲有場六分波

杯賽無份聯賽又無

應該下場歐霸先有

下場應該可以反底

國米當年後防希望蘭奴捷亞

中哂槍

咪撚咁衰啦

今晚到我地架喇

今晚深夜波未必睇 大家努力

見到大家開始post都唔來開， 縮喺個狗竇度

點解蘭奴仲可以係度呃飯食

因為nokia宇宙最強

成日覺得我蘭行咗好多冤枉路
晒好多時間
特別見呢幾季有青訓彈起
如果07年拎完歐聯 或者重拎意甲果陣
唔好咁好大喜功 成日免簽過氣球星
俾機會後生仔
學馬隊講 真係浪費咗好多年

覆果陣差唔多訓

07 果年班老將谷完果後果啖氣 報仇利記拎埋歐聯就應該著手重建

有無人UTUBE LOAD唔到
可以點搞

隔離街

雞巴個年真係見到少少曙光
之後唔投資出事, 唉

Mr x

嗰時仲笑鳩robinho單刀帝
第一季都入到雙位數
卡叔

咸錫

隔離街係咪自從上左榜首就開始收皮

仲有迪斯高，蘇亞雷斯

當年艾歷臣有推介比我地

其實好多宜家嘅big name 係成名州前都同我地拉上過關係

伊卡迪係傷左定反左面

戴綠帽

前南幫大戰燒肉幫

真紅黑燈神，講完之後就無好過

洛里斯

又好似係喎

仲有迪維積

上次杯賽對隔離街 我買左5舊隔離街贏

最後係阿古蘭尼
24.5

呢個真係最肉酸

蛆真係玩撚哂
出埋拳都無事

乜事

笑咩

基亞兜面打中比路迪

大帝安爆贏迪迪仔

紅貝今季完全上唔到力

一億

foul都無foul
球證就企係隔離

我蘭蝕少少用卡叔同換

最後要馬特尼， 享特拿

有邊個今晚會睇西波

西時間不了

我都覺得自己會起唔到身

難得有得睇, 呢場都要追森多都幾緊要

今場蒙隊正選

唔打防中就正常

#ACMilan XI: Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Rodriguez; Montolivo, Biglia, Bonaventura; Suso, Cutrone, Calhanoglu

Subs | Panchina: Donnarumma A., Guarnone, Abate, Antonelli, Gomez, Musacchio, Zapata, Locatelli, Mauri, Borini, André Silva, Tsadjout

Tsadjout

係咪冇人

冇人睇閪波

等睇蒙隊carry

手足有冇acestream link?

西波留名

咁傳中搏到十二碼

12m

天佑米蘭

12M

咁都有十二碼

自己搵到鳥
[url]acestream://773789544c86e2e81012cf834fb8952be0b2c645[/url]

12碼

食屎狗RR

屌

周中RR咁射都覺得危 點知今輪出事

屌你老母

俾告仔射無咁嬲

隊草冇停
依球入咗啦

窒乜撚野步

吊，RR咁撚細力

見到個龍完全無郁就知賴嘢

最撚憎人窒步射

SUSO

SUSO過得咁靚

靚波啊

屌仔又入

屌仔

迷屌

冇卡叔
成隊波生哂

屌仔食糊位

呀屌

屌仔又入 卡拿仔打番右好醒神

突破有干地,傳波有卡拿仔

屌兄

卡拉仔真係長大啦

成日講 SUSO 引咗防守注意後 要多啲分直線比閘 就係咁解

對面個龍

查古d長波又快又準好好j

呢下克勤長傳搵SUSO 都好靚

好撚old school個樣

季初屌到佢痴線
估唔到依家踢得幾好

今場好明顯落左order，之前佢理都唔理閘位

後生仔要多啲出場機會先進步
希望Loca都可以多啲出

卡拉同告仔今季真係進步神速

其實而家隊波開始上力係高興 但一大隱憂就係撚撚唔撚輪換

據你所講,古仔既進步幅度應該仲大

迫得唔錯，攪到對面慌失失

呢樣真係兩睇, 個成績未穩定你就輪換唔一定有好結果

今季好彩有卡叔同小明幫佢地吸曬啲火力，可以無壓力下成長

告仔絕對係 我一路都話佢同P隊果陣完全係兩個人

下半場實攰, 個平安鐘準備定都得

都唔算嘅，打慣打熟反而對隊波仲好，好過之前百變組合

我覺得好過懞撚場場唔同陣

蒙牛

蒙特 走位靚但入到禁區咁跣...

差D 撞到suso

蒙撚

suso心諗

蒙隊仆街

suso唔死扭真係幾好
撚撚搞掂左屌仔依家到suso了

依家d傳波有目的好多
蒙帥個陣真係唔知踢緊咩

係 套路上Suso hold一下 引注意 等中場/ 閘後上即分
咁個戰術立體好多

華仔入波我幫大家含

依家推進順好多, 飛機仔真係唔知教乜9

蒙特跣咗下雖然柒

但佢夾Biglia出奇地幾好

今場克勤啲傳波

反華仔就出聲啦

我當然贊成聯賽用同一班啦 但係歐霸都唔換下 真係講唔通

做乜影落BIGLIA已經感冒童咁樣

又呃撚含

撚撚應該係想搵咗個固定骨幹先 夾好默契

當初飛機佬就係咁轉成隊波冇默契咁

對面個龍狀態唔係幾得咁 幾下都無反應咁

入多幾粒啦

Viviano一上力好痴線

同埋歐霸都係歐聯一個途徑, 雖然機會接近零但未至主動放棄

告仔跟住要加強係被緊逼下嘅傳接

其實都無乜人用
後備得盧卡仔可打正選，波叔打翼都係後備出黎屈下體力
告仔卡拉仔紅色箭咀點都要上架啦
中堅仲要練默契唔換好過換

露股痴撚線

睇唔出查古啲體力都唔錯 本身以為佢係60分鐘氣果啲人嚟

証明飛機佬啲體能訓練 ....

一開直播就睇到啲咁嘅表演

睇佢踢好舒服

森多逼得唔緊, 好多空位去波

10號

踢中JJ ?

RR痴撚咗線 打功夫

唔紅都算偷笑

蒙隊 後腳傳返比人

邦隊唔係甩鉸下話

原來老馬踢落去

屌仔到底有幾反飛機仔, 平時起碼帶番十幾碼先

根本就係飛機柒 邦隊都好似有一排冇膠

無事

咁都唔使吹

睇完var都冇事？

可能佢覺得唔係特登

lazio真係下下搵命搏

蒙隊都插咁前

咁嘅標準，森多嗰球都唔應該吹

克勤

邦隊

傻邦

迷露股了
勁撚到

左路三個默契唔錯

戰術
迷撚了

拎住兩球入更衣室

好撚正

華仔又有出場機會啦

呢啲先叫死球戰術呀大佬 之前飛機佬果啲垃圾真係

呢下配合好

吊，吹撚左

屌。。又吹走

越撚左

唔計

屌又on9 VAR

仆街 越位

VAR

詐糊

原來都越得幾明顯

今日左路好正
查古態好
牙屌又完全唔上腳 好肯配合

仲等我地爽左下

原來越左

希望下半場唔好dur皮

係，仲以為越好少

好難

但起碼見到有呢啲配合 係好事

唔好再好似烏雞個場咁on9

d進攻終於左右平衡

之前D角球死球真係睇到笑

果啲垃圾短角

1球真係好危險, 等睇哥利亞列拿入球世界波

呢場半場都算精彩
十二碼宴客 入波 手球嫌疑 詐糊

其實罕見打得咁流暢

想睇返入波果下克勤長傳搵SUSO highlight 冇cut

個進步明顯既, 同埋買D人都打番出身價

除左卡生華仔

克勤打得好
屌仔suso都裝返比懞撚偷走既腦

下次華仔在場比佢射啦, 應該會有番信心D

果下長傳搵SUSO 真係

j死我鳥

R朗出番黎都係幾麻麻

露股真係好撚勁啊今場

屌中楣

中眉

屌仔呢下

蒙隊又傳比對面

好驚拉素會傷

D攻勢雖然唔入但幾好J

上半場呢下

RR無態

今日告仔冇乜波到

邦

屌仔呢下恩尼斯達上身

出水貨了

牙屌呢吓未至於要黃卦

華仔

有20分鐘要把握呀華仔

撚撚真係幾正路

蒙牛想打倒掛

蒙隊做乜撚

CWA

華仔訓係度用頭

華仔今場好似有D態
希望有波入

華仔訓地set炮

頭傳波

華你

用頭回傳

華仔有料

今場明顯見到施華有心機咗 見到啲人唔係收工mode之後

蒙牛學野啦，跌係度都可以傳波架

笑死人咩華仔

華仔痴咗線

華

華仔短短幾分鐘>>>告仔
今場計

華仔真係搏老命咁

華仔真係差球入波

好想向華仔說聲加油

華仔係前場幾個搶都搶唔掂佢 希望佢入到波

華仔做第一點真係fit曬，係爭個入波

華仔護波好掂

其實華仔前幾場後備出嚟打成咁就好 之前個人頭耷耷咁

Loca得十分鐘

盧卡仔

睇黎華仔依然係破唔到蛋

今場蒙撚打得幾好

呢下好明顯犯規喎

希望盧卡仔有助攻,華仔有波入

比慢左

華仔差啲助攻

笑左

傻邦係咪真係覺得自己用波好撚勁

你老味 心臟病

差啲食屎

咁都唔駛輸

屌，又係平安鐘時間

屌 好彩

華仔啲控波分波幾好

通常告仔唔work 華仔都有料到

查古

今場既踢法配華仔好似唔錯

三分

等睇米體又比華仔全場最差

全場最差一定係RR 今日係咁柒

3分已袋, 其實今場人地得一個致命機會, 條防線有番默契係唔錯

邊個再反撚屌邊個就係鬼

mom我投查漢

迷撚了

之後對羅馬同隔離街，希望有兩分啦

華仔入波絕食兩日呀屌

華仔打得好好
RR佢攞親波我都驚一驚

精神面貌好在起碼唔會輸得咁核突先

MOTM 克勤 (個人覺得Biglia今場都好好)

差7分 1分都不能少

好似已經好多場不敗，我都有少少迷撚撚啦

克勤去到60分鐘都好好, 後尾多浪射

真藍黑和左

3連勝
近10場不敗 7勝3負

聯賽7場不敗

準備迎接2連敗

無錯
見大家信心十足就知道差唔多要醒

跟住啲賽程唔會贏到啦

無睇場波，但睇到撚撚教到咁都幾開心，由米蘭名宿帶返起隊波感覺唔錯

連撚撚都教到咁， 真係唔知之前蒙撚教乜鳩

嗰球係我嘅大脷攞番返黎

#Gattuso: "We are taking it easy on #Cutrone. He must not get distracted by the fact that he is the youngest player in #ACMilan's history to score that many goals. He has to work and to rest. I hope he finds a beautiful girlfriend so he can rest and make love"

Gattuso: "I went to congratulate Musacchio who warmed up for 90 minutes because Bonucci had a problem in his adductor. These are the things a group needs."

攞景定贈興

踢返4後衛哂左梅沙
其實梅沙會唔會穩過傻邦同羅馬仔

睇highlight差唔多全部都係我蘭攻勢
係差在攻唔入第2球

3線10場不敗
夜波真係特別利我糷

下場應該正選啦，仲有盧卡同mauri

肯放棄352，踢返433簡單直接足球

最重要班大帝肯跑多左

考牌，過埋未來一個月若味聯賽拉素羅馬隔離街呢3場
意盃作客拉素同歐霸入到8強真係冇理由唔續約

渣古呢排痴撚左線

開頭仲話賣佢

比賤種烏雞阻撚住

尋晚suso同露股係咁扯兩邊勁好j
仲有如果keep住場場高位逼搶就真係爽囉。好似10個撚撚踢緊咁

10個撚撚就唔太好
激活埋水貨華就正

訓練應該都有不同先做到

而家中場多場做串聯
屌仔搵到岩佢踢嘅位
就算433懞撚同後期屌帥一樣
下下後場鳩斬上前

睇得出左右兩邊都有搞過

仆街開始迷撚..

今朝睇到呢段片嘅時候有想喊嘅感覺

我都係.....
係咁拍鳩球員塊面, 屌鳩佢地, 有番火先起碼
飛機佬究竟練過乜鳩黎

人腳真係唔差WO

半季前比森多屌打..

撚撚

睇到起雞皮

琴晚見lucas moura踢熱刺幾好丁

痴撚線

感動，始終都係米蘭名宿有感情好多

上半季比蒙撚糟蹋晒

蒙牛心諗：屌你老母

蒙牛:屌邊撚個, 一回頭, 哈哈

老馬仔拍鳩佢， 傻邦水貨想玩佢

加度素好似果啲個樣兇惡 但心地善良 易比人恰果啲 條片令我諗起派路果班 踢世界期間 就係訓 食 踢波同打鳩撚撚 依家連班細都係咁打佢

有啲驚下季又變過街老鼠
蒙帥第一季大家都吹奏

贏波

係既唔好太樂觀, 而家個戰術係成功既, 士氣又好, 但意甲D隊都會針對部署, 好似國米咁, 對祖記比人守死, 而家個個打佢地都封晒左右邊, 任你中間華利路係度舞, 個勢一跌就好難起番

撚撚話邦隊係帶傷出 梅沙尋晚係隨時準備上

今場相對啲傳波, 大轉邊夠果斷同清晰 加上森多戰術係放棄邊路 所以造到咁多空間

蒙特打返MC 係表現好咗

但始終佢個頻率太慢同大傷後動作有啲跟唔上
但整體佢夾Biglia呢個組合係成效幾好

可以出多啲比Kessie休息下

拉素先係需要休息果個

Biglia 最慘係冇人輪換到

蒙特打果個位應該災難級

買唔買到森多個Torreira

無一個合格既防中點抖..
下場歐霸可以抖

Sampdoria, Pradè: "Milan asked us for authorization to speak to Strinic"

Sampdoria director Daniele Pradè spoke after the game against Milan: "I can confirm that Milan asked us for authorization to speak to Strinic. Ivan is an exemplary professional. We are not excluding anything, as he will be our player until June 30. Renewal? Certainly, we will do it, let's see what happens."

重點 而家撚撚個戰術克勤 - 屌仔 - Biglia - 邦隊係中軸關鍵

最緊要係個投入感，自己無架子又肯同後生打成一片，我諗班後生都鍾意有個名宿日日同佢地一齊癲

而家睇得出撚撚更衣室個氣氛好好

成隊得黃凱勤叫岩位
預備隊果個邊有咁快用得丫
夏天一定要買個後備

懞撚成日都死老豆出黎拍兩下手就算

仲有d球迷贏完波好多都無走到， 仲留係球場支持，對上幾年都無呢個情況

搵mauri頂住先
安答會否買拖拉機，乙金？

邊個係黃凱勤

我個大脷真係好好好j

我連邊個克勤都唔知

Mauri 勤力夠 但真係身材輸之餘又唔似同樣矮仔嘅華dee / Torreira 咁穩

Hakan calhanoglu

屌， 係喎

我都唔撚記得有依個人

基本上都唔駛諗佢, 出完蒙隊盧卡先到佢

Marco Giampaolo confessed Milan “put in a strong performance and deserved” to beat Sampdoria. “It’s their best moment of the season.”

The Blucerchiati were beaten 1-0 at San Siro by a Jack Bonaventura strike, although it would’ve been a heavier scoreline if not for Emiliano Viviano’s penalty save on Ricardo Rodriguez.

“We encountered Milan during their best moment of the season,” the Coach told Mediaset Premium.

“They are a team with a lot of technique and, paradoxically, the absence of Franck Kessie made them sharper in their passing. I think tonight’s result and performance owes more to Milan than any errors we might’ve made.

“We cannot compare ourselves to Milan, yet we are level on points with them in the table and will continue to challenge for sixth place, so that is something to be proud of. I couldn’t have asked for anything more other than perhaps a little more sharpness in our passing.

“Milan put in a strong performance and deserved the win. We worked on their wide play in training this week, but they still managed to get round us with their quality.”

Gennaro Gattuso has completely transformed the Rossoneri since replacing Vincenzo Montella.

“It’s the players who make the difference, not the Coaches.”

呢場對面放空兩翼蒙隊反而有用過隊草, 對面教練都知

可以用Gabbia 佢係P隊打中場果陣啲傳接 身體對抗都ok
雖然成日比人推去客串中堅

下場應該有機，後備出下都好

諗起我蘭黑鬼達助攻對面黑鬼達

克勤打起對成條右路嘅幫助好大 冇哂之前跑跑下都仆街嘅情況出現

Leonardo Bonucci spoke to Premium Sport after the Milan-Sampdoria game (1-0), here is what he had to say on the matter:

" Rino Gattuso effect? We are now much better physically speaking under Rino and because of this, we are now much more confident. We are now playing much better and it is up to us to remain positive. We have to keep working hard and the results will follow. Next games? We have now gained a stronger mentality under Rino and we will go to Rome without being scared. We will respect Roma, who are a great team, but we know what we can achieve. We will first think about our game against Ludogorets as we want to progress in the Europa League. For me, Gattuso is very important since he made us play like a team again. Juve vs Tottenham? Well it is fair for Juve to progress and reach the levels they deserve...".

懵撚

撚撚要下半季追返上半季失去既野

卡拉仔
12碼又係佢博,助攻都係佢

其實睇得出撚撚教波真係好熱血同充滿激情，你睇佢嗌到面都紅哂，基本上全場都係企到出去教練區外，幾乎行到去球場邊線，連我老婆都話佢教得好激動

露股越踢越好
垃圾蒙帥教到班人廢哂

淨係熱血激情都冇用
pippo嗰陣唔熱血咩

cwa6.5 告仔6

咁佢出嚟20分鐘又真係好過告仔係場上

告仔琴晚隱哂形

我覺得今季初慒撚係知自己做緊咩既, 直到邦隊黎到打亂左佢心目中既陣容
見佢不斷試352已經知仆街啦, 跟住佢已經迷失左, 完全唔知自己做緊乜鳩, 諗唔到下步做乜
仲要用RR打中堅已經知佢ON9
不斷要試試上, 根本我地無空間無時間比佢慢慢試佢既352
變相球員靠自己, 一比人逼就斬上去, 無撚用

撚撚一上場就知自己要做D乜, 知到352係我地舞唔掂, 基本陣容無咁既深度打

#Juventus defender Giorgio Chiellini risks ban using video evidence for striking #Torino star Andrea Belotti

你估下會唔會罰喇

收左皮之後咁多年黎氣氛最好既更衣室

乙金好似買硬
拖拉打成點, 完全唔記得左佢

上半場唔係黑鳩達我地都唔使輸

打哂成條左路, J撚死

干地同埋高普都係咁

希望撚撚有機會成為第3個

如果RR 狀態好返D
就爽

In a bombshell report, the Corriere della Sera newspaper claims #ACMilan owner Yonghong Li's assets have been sent to auction by a Chinese bankruptcy tribunal

玩撚完

個陣人腳同而家差太遠

仲有樣嘢想講，尋日開波前出嚟練習，出嚟同入返更衣室都見到施華行最後，又無乜同其他人效交流，唔知係咪因爲無乜萄語系球員，佢又無學意文，明顯見到佢毒撚咁無乜同其他隊友有交流，再咁落去睇怕下季都唔洗再見到佢

係現場發覺啲球迷係最鍾意屌仔同古仔，行過都會大叫
南看台班顛佬超有氣勢

李老闆

唔學意文真係自取滅亡
如果係咁真係幫唔落

其實當時都唔算好差啫
menez當時都救唔少駕

我有生之年都要去一次朝聖

驚咩呀 啲錢走晒去外國大陸咪破產囉

而家有邊個會接Milan?
btw, 有無source? link?

最近傳又話美林貸款

其實佢出黎個效果係幾好
但真係好似撚撚咁講作為前鋒侵略性不足

佢尋日咁踢就夠侵略性啦 之前真係麻麻地

睇得出佢波底好，控同扭都唔錯，但判斷同視野差，尋晚有球反擊佢控得好靚，但睇唔到右面空哂，沖左去左面 ，有時又格硬死扭，點解前歐霸神射手嚟左可以廢左武功咁⋯⋯

去啦去啦，宜家歐洲機票成日做特價，米蘭主場又可以官網買飛勁方便，今場為例，啲波飛介乎20-140歐
不過啱啱睇一睇米蘭打吡個價⋯⋯全部貴兩至三倍 果然係打吡

邦邦有拖住佢沖向觀眾

之前歐霸出佢o個次真係好好J

錢馬係咪當狗咁屌

我都迷屌了

半季前比我地屌到反肚

全部都係懵帥既錯

屌仔首席反懵

根本就係佢用到柒晒 之前都唔係毒撚到咁

前半季係街場MK咁
後半季就老屎忽波

屌仔都退化啲
佢到米蘭最全盛係場均3.2過人

今季0.9 應該同佢傷完有關 有時過完人 / 過緊人做動作唔夠力

應該睇換帥前 換帥後 近幾場上左身咁

搶點進步咗好多
係咪意識到自己退化所以改變打法

屌仔一換帥就入幾球，根本係反懞第一人

都話懞帥落order鳩射
射到成隊軟哂

Galliani: 'Yonghong Li funds checked'

Former Milan CEO Adriano Galliani believes Yonghong Li provided “all the necessary credentials” to prove his financial stability.

There have always been questions around the Chinese investor’s €740m take-over of the club, completed in April 2017, with investigations published by the New York Times and Il Sole 24 Ore.

Today the Corriere della Sera goes so far as to suggest Yonghong Li was already facing bankruptcy proceedings before buying the club.

“Yonghong Li invested €740m to buy Milan,” Galliani told Mattino Cinque.

“We were assisted by a very important advisor and a famous law firm, as was Yonghong Li. Not only did he buy Milan, but another three important things happened.

“First of all, he presented the credentials to the Lega Calcio and was approved. Secondly, the Elliott fund loaned Mr Li over €300m, so they must’ve made their own evaluations.

“Finally, over the summer a transfer campaign worth €200m was completed, giving all the necessary financial guarantees and bank bonds that the Italian rules demand.

“I don’t know the reality of what is happening in China, but one plus one plus one makes three, so that’s how things have gone so far.”

A Chinese bankruptcy tribunal has ordered one of Yonghong Li’s named assets, a packing company, be put up for auction to repay two unpaid debts to banks.

我兩年前睇打比最平都係 廿歐都唔洗咋wor而家貴咁多

應該係遊客區
癲佬區先有咁平

依家係等埋干地叫做正選齊腳
懞帥開季前ok
係干地傷左之後7哂變到唔知想點

最驚係單拖一個
擔心治安問題

屌聽日要返學呀你老母
唔想返學

卡拉仔最近愈踢愈好

聽日都要返學

卡拉仔如果打左邊都有咁勁就尾機了

干地唔傷，佢都會一樣柒下柒
干地傷左，波叔打翼衛幾堅
蒙帥場場排唔同陣唔輪換， 9射9出波無人跑， 死攬三後衛
夠膽死屌仔打閘， RR打中堅都唔出梅沙

乜事都無

官網價

我嚟左意大利咁多日，完全唔覺得治安有幾差 出名境點全部都大把軍人

只怕小偷

成日聽人講話意大利係歐洲支那

意大利北部會好啲，即係米蘭威尼斯嗰邊
我試過單拖去3次都ok (感恩)
可能窮L backpacker 唔係買名牌
落到羅馬就真係雜好多

其實都冇咩嘅
不過試過搭地鐵，有個東歐佬襯人多想借d意迫我老婆去角落頭ISOLATE我地，我嚇到即刻拉返佢出嚟
又試過喺米蘭火車站見到人當眾屙屎

你就好番學..

你唔落南部啲應該ok

聽日要返工

去左rome都出出地事唔係講笑

不過我都想一個去下米蘭同翡冷翠
呢幾年我成日自己單拖去旅行

我都想, 無咁既勇氣

我有
但要計劃 同 要儲下錢

我個朋友去巴勒莫乜事都無 但係米蘭地鐵站俾人開袋

西西里都無事

屌你
唔捨得訓

自從歐洲恐襲後成街軍人
連力加都少咗

最後個場suso踢右翼衛

聽日AL

係，基本上遊客區都大把，你大叫嘅啲賊仲驚過你

諗到自己一返到去就比人當狗撚就想喊

冇咁差
4月要去米蘭出trip，早多幾日就睇到對蛆

呢個禮拜都無乜野做

可以hea 番

米蘭教堂個邊d 力架真係好撚煩
不過個陣我地去有成6,7個 fd子佢地唔敢黎搞鳩我地

你就爽可以去米蘭出trip

上次我同個frd去其實無咩特別
佢地又唔會特別過黎搞我地

而家先知星期4次回合

教堂嗰度你say no佢地都會行開，但睇波嗰日啲黑人企正係地鐵站出口埋伏你，個出口又細 佢地格硬掟條手繩係你膊頭度 ，俾返佢唔要佢就想格硬幫你戴，即刻縮手 ，行前少少佢終於放棄，原來因爲前有一堆軍人

個老細李生好似好大獲

邊度有呢啲新聞睇

可以出trip去Milan咁好

咁睇黎一支公去朝聖有d危
最衰d frd唔鍾意睇意甲，得我一個鍾意

畀大家j下

上個月去朝聖睇對Crotone, san siro stadio metro個出閘口幾個黑人攞哂手繩一字排開步住d球迷，我驚到即刻一出閘就跑出去算

組團去

季尾會唔會清盤架

There is a meeting scheduled for Milan’s board of directors on February 26. The last portion (€11M) of the €60M capital increase approved in last April will be received [Gazzetta dello Sport]

成到團嘅話唔俱

Gattuso tested this Xl today:

Donnarumma; Abate, Zapata, Romagnoli, Antonelli; Kessie, Montolivo, Locatelli; Borini, Silva, Cutrone. [MN]

呢個係442定4312

Musacchio has not trained with the rest of the squad today. More about his condition will be known in the coming hours [MilanNews]

Kalinic took part in the entire training session of today [MilanNews]

Pirlo: "On May 21 at San Siro I will play my farewell match which I would like to share with everyone. I chose San Siro because it's where I played the most of my career and met many of my teammates, but it's also for a logistic matter for those coming from abroad."

Pirlo: "Milan? In red & black I started playing at high levels. Thanks to the arrival of Ancelotti we have won everything."

應該都係433 卦
睇黎呢個陣似黎踢下場歐霸

波叔打十號位

史巴列提會唔會又控制唔到更衣室, 之前係羅馬又係咁...

國米加油

國米下場大炒我蘭反底

留名跟進

波生攻中

盜清

433啦 留意；同，

梅沙連依場都冇

好似有傷

希望AC華打得好啲
中鋒位唔夠告仔，卡叔爭
都可以做下前場萬甘油

做霸氣盃神射手都好

李生破產咁點
比銀行接管？

以前費倫天拿咁
降班連名都冇埋

有得踢就傷

扣分降班

是咪玩撚完

光頭佬襯底接貨回歸

淫蟲勝利歸來

賣哂堆人又賺一筆

咁撚大獲

賤賣應該有人要掛

Pirlo: "On May 21 at San Siro I will play my farewell match which I would like to share with everyone. I chose San Siro because it's where I played the most of my career and met many of my teammates, but it's also for a logistic matter for those coming from abroad. Milan? In red & black I started playing at high levels. Thanks to the arrival of Ancelotti we have won everything."
from: milan eye fb page

無事嘅無事嘅
in習總i trust

難得有啲起色 仲要搵到未來中軸龍骨
告
盧
羅
當

依家又要破產賤賣啦 大陸佬空心老倌

一早講寧願窮都唔要大陸佬

有冇油王肯接手

Juve and Milan ask after Florenzi

Juventus could make an offer for Roma icon Alessandro Florenzi and he already turned down Milan, claim Tuttosport.

The versatile Italy international can play as a right-back, winger, midfielder or part of the forward three.

He is the latest player to be born and raised a Romanista, after Francesco Totti and Daniele De Rossi, and wears the captain’s armband when De Rossi isn’t present.

The 26-year-old is only under contract with Roma until June 2019 and, according to Tuttosport newspaper, negotiations are dragging on.

It’s claimed the Giallorossi are trying to save money by offering a slight wage rise and are refusing his demands for a longer contract,

The same newspaper also maintains Florenzi has already turned down a proposal from Milan, but Juventus would be ready to dive in over the summer.

萬金油有波連尼都夠啦

可能5月已經無呢隊波

我一路覺得佢打右閘好浪費
果陣我覺得佢係意大利90後前場有潛質人之一

果陣打右翼鬼夠salah爭咩

係咪兩個星期後意大利大選 所以又有煲水新聞透過我蘭攻擊淫蟲誠信？

應該係4123啦

盧卡防中，蒙隊同埋基斯前半格做工兵
波叔同古仔踢翼，之前都唔係未試過擺古仔踢翼，不過無表現之嘛

但係呢個陣都幾多隱憂

點解偏偏選中我

今季好收貨啦

領先緊唔怕掛

我蘭俾人次回合反CUP過幾多次，大家都有目共睹啦

只不過最為人記得係上半場領先3粒，下半場就俾人CUP番轉頭之嘛

主場都cup會唔會誇張左啲

唔駛講買咩人
睇左單破產新聞先

如果真係CUP到我諗南看台暴動都似

所以我嗰句都係疑問句嚟

de vrij唔踢lazio?

Yonghong Li will release a statement shortly in response to @Corriere allegations [via @AntoVitiello]

屌 叫哂佢成家出黎開記者會跪係到認錯啊
冇錢學人玩球隊

我最期待的畫面出現了.jpg

Happy New Year to everyone! These days I spent this traditional holiday at home with my family. In the last forty-eight hours I have seen that some irresponsible news has been reported in the media that have damaged the Club, my companies, my family and myself. Since I bought Milan I have faced every kind of difficulty and endured unprecedented pressure. Following these rumors and irresponsible news, I wanted to create a peaceful environment around the team and society.

We do not understand what purpose these rumors have, but they have now come to the point of damaging heavily the Club, my societies and my family. Therefore I would like to take this opportunity to explain, wishing that it is the last time, that the situation concerning all my personal resources is completely healthy and that both the Club and my companies are working regularly. I therefore hope that no credibility is given to news that is not true but that focuses attention on what is most dear to me and to all of you, namely the management and growth of the team and that you continue to support Mister Gattuso. We will do everything possible to bring the Club back to the top.

This season I watched every game of the team. In the worst moments of the season I have seen many players shed tears for losing a game, as I saw Han Li and Fassone cheer for the winning games. I tried every kind of feeling and emotion. The belief of achieving new successes in the future and giving satisfaction to all the fans that Milan has in the world, means that we endure such great pressures. Thanks to everyone's commitment, the team is currently enjoying an excellent time. Thanks to the efforts of Mr. Gattuso and all the players, the team has had improvements in all respects.

Thank you all.
Finally, for my part and for my wife, I would like to wish you a happy new year, excellent health and success at work.

唔續約

李老闆如果證明到今次無事我抽手足送波衫

諗得過

咪走數

留名等抽卡叔波衫

去隔離街啦無你份

等你班仆街仔成撚日走數

而家連個老細都走數

我覺得中堅夠哂人

穩陣嘅唔多
羅馬洛尼今季

如果中可唔可以印撚撚

柏列達去江蘇，有冇old news到？

抽我ok?

Juventus look at Bonaventura

Max Allegri has asked Juventus to bring Milan midfielder Jack Bonaventura to Turin next season, it’s reported.

According to Il Messaggero, Bonaventura is just the kind of reinforcement the Bianconeri are looking for.

It would be frankly unlikely, as Milan value him at around €30m and he is a key figure in Gennaro Gattuso’s 4-3-3 formation.

The 28-year-old’s versatility is the key, as he can play in a variety of midfield or forward roles.

He also has an eye for goal, this term contributing six in 30 competitive appearances, plus two assists.

Bonaventura joined Milan from Atalanta for €7m on transfer deadline day in 2014, as Inter gave up their option in the last hour of trading.

去祖起碼要60M 先放

屌仔點會去蛆

最後一年3間

估唔到有咁嘅一日 百屌神功[

最後一年意甲

阿嬌高呼我係處女，我隻鮑係粉紅色

其實都幾撚煩，三兩個月又會有報紙鳩up話老細唔掂又話老千
但次次都係得個up字，一啲證據都無

雖然呢個老板相當有可疑，但都唔係下下都鳩up呀

比30m黎即放

留個名無壞

李老闆今次感覺係 : 我講咗好多次 你班友仲針住晒 我再講多次 冇問題

老老豆豆我都好撚唔信佢

出聲名又唔使錢，怕咩

應該就冇咩問題
李老闆似個出面人 可能背後仲有人

咁一定有背後人既

不過李老闆個底花哂

我都唔係好信佢
但係睇唔過眼啲報紙下下都衝出黎鳩up，難得近排個勢好返啲，又想將啲注意力spin開，過多排又到死肥佬出黎鳩up架啦

空穴來風未必無恩
希望米蘭過到依一關LA

如果最尾碌到第四但破產降班真係喊出聲

其實有歐聯位破產機會反而好低
但拎唔到既話就真係收皮
其實米蘭問題係借咁多錢買球隊
然後又用咁多錢去買人依樣野唔合理
變相迫球隊孤注一擲
但事實上米蘭根本冇必要承擔依個咁大既風險
低潮每隊強隊都會有 比d耐性總會有復興既機會
但而家米蘭要做個咁大既賭博 真係要望有個有錢佬睇中先有得救
但意甲吸引有幾大大家都知
比個中國佬咁搞法隨時永不翻身

撚撚仲係拎緊做P隊教練果陣個人工 12萬歐元年薪

米蘭有番歐聯先借到錢
歐覇冠軍都得
有成績有入座率有轉播就乜都得

依樣真
希望可以學上季曼聯咁
拎返個歐霸咁下季就可以打返歐聯

咁易咩

今季入場都多返
上季場均3萬人左右

今季5萬人

但聖西路8萬位所以成日好似好空咁

入番前四，你媽媽去借都借到錢

雖然話追到同大國際差7分 但都唔易

加度素米蘭搶分能力係咪意甲第三？ 只係差過拿波波同祖狗

係唔係前三我就冇計過
但2018開始 聯賽6場拎咗16分
5勝1和

To date, the average match attendance for Milan at San Siro this season is 50,870 per game, recording a 26% increase with respect to last season (40,326 per game) and 35% increase compared to season 2015/2016 ago (37,816)

今季最重要一樣野係入場人數大增
如果聖西路係自己球場 收入應該仲多

呢度巴打有返自信就開始FF

咁多年有咩未見過

好似係第三
頭兩位係napoli juve
但唔好唔記得我哋對手係咩球隊
失咗嗰兩分仲要係benevento

機會難得呀，季前個個扯到直曬，之後比懞撚搞到陽痿

咪臭係

得閒重溫下首頁個排名競猜

考牌未來呢一兩個月先開始

聯賽贏lazio,森多
杯賽贏國米
懞帥已經輸撚哂

考牌黎講早幾輪叫OK

呢個魔鬼賽程...

過到就值得續

法禿： 續約要加人工不了

毒撚最忌。。。

撚撚仲係12萬歐元年薪

廉價勞工仲場場咁激情

其實似係球員積極同落力咗
但未見到好有章法

自己起個六萬人球場fit晒
可惜巴巴拉當年個plan無左

5萬人其實好多
但聖西路係8萬人場

芭芭拉個plan 比市政府定咩ban咗 拎唔到地

起碼肯跑同分工清晰返先 呢樣最重要

我記得係市政府要米蘭比錢做地皮啲前期工程
米蘭唔肯

的確跑多左好多

而家係夏天夠期？

本身場均跑動第二, 三 (最尾)
到而家好似入返前十

Bonucci, Bonaventura, Biglia and Suso will not play against Ludogorets. Musacchio has a calf problem and Calabria has muscle fatigue, both won’t be called up. Antonelli ended training with an issue in his calf, will be evaluated today but Rodriguez is likely to start.

[GdS]
哇屌 殘到 又要見abate

(Gay 巴入）新手健身

LIHKG @ Android

基佬就係咁麻煩

預左最少失一球

中前場防守積極咗（連蒙牛都狂標波）
變相防中同後防線冇咁受壓

做乜

公開招1 仔口爆，比人踢爆仲串柒柒， 當依度咩地方

咁配合多咗嘅
屌仔冇咁獨
露股落到場都集中咗

召喚木_ _

希望你送得出

即刻幫到盜清解決問題

Milan wishing a Torino player for next season

The Torino player Daniele Baselli could be in the rossoneri’s agenda for next summer.

Despite the fact that the goal of getting into the Champions League seems almost impossible, and with many doubts about the future due to UEFA’s investigation, AC Milan do not lose hope with their project and thats why they look for player in several clubs like Torino to upgrade their quality.

The more than 200 M € invested in summer have not paid off as expected , although this does not seem to discourage the leaders of the Lombard team.Nor to the rumor mill that strives to be placing new goals on the agenda of the Italian team.

In this case we have, according to , that the Italian entity has been interested in Daniele Baselli.Or at least, they are following his footsteps because this name has been circulating for some time on the agenda of the transalpine team.

It is a 25-year-old midfielder, a key player in a Torino with which he has 22 games (2 goals), and which the Milan team has been spying on several occasions this season. Of course, Milan will not have it easy, as Inter has also show interest on Baselli. A Derby is coming in Milan with Baselli as main protagonist.

傳左好多年了

Milan in for Dzeko?

Milan will reportedly try to sign Roma striker Edin Dzeko this summer as they look for a ‘guaranteed’ goalscorer.

According to Tuttosport, Borussia Dortmund winger Marco Reus remains the ‘dream’, but Milan also need a striker that “guarantees at least 15-20 goals in Serie A”.

Consequently, Dzeko would have emerged as “a strong candidate”, with Patrick Cutrone, Nikola Kalinic and Andre Silva only managing nine goals between them.

The newspaper explains Roma “need to sell”, and despite the Rossoneri “not having the funds of last summer”, they could afford €25m as Kalinic “is the No 1 candidate to leave.”

Furthermore, the Diavolo would be able to match the Bosnian’s €4.5m salary or even improve it, given Gianluigi Donnarumma is on €6m and Leonardo Bonucci €8m.

Dzeko, who was heavily linked with Chelsea last month, has scored 14 goals in 32 appearances for the Giallorossi this season.

由狼堡開始傳到而家羅馬 清高都未成功加盟

傳咗幾多年呀
好比sneijder加盟傳曼聯

都體

10年有多

整返隊傳米蘭

又想俾佢撚咩

可比爺爺險簽

Milan will have their first women’s team in season 2018/2019. One of the possible scenarios is acquiring an existing team and reinforcing it in the summer. Filippo Galli, current head of the youth sector, will occupy the same role but for females

[MilanNews]

有冇手足今晚十卜摩daddy教訓懵撚?

G持

想睇49000哭波喪

大家都唔叻
打和

GALLI 個樣咸咸濕濕
#METOO

我g持懵撚教訓daddy

new post

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

有巴打估20 一度叫糊

我估多次 5

1001